點解北角嘅富臨仲未裝俢？

除咗富臨，隔離又有中資銀行，又有優品360，行過少少美心旗下嘅又有，偏偏呢個紅到黑嘅地區而家咩事都冇？
係因為冇人敢搞？

因為都就嚟執笠，無咁既需要。

北角係美心 中銀 360 黨鐵站都冇裝修過

一陣出去帶定啲紙出街

[十八區開花] 低成本全民牆紙師

多得班左膠話唔好裝修冇曬民意

咁近狗屋,要好小心先得

北角富臨外面差唔多每日都有至少一架衝鋒車

因為北角長期有狗